《我在女校教書的日子》（2）

多謝大家支持樓主篇文，估唔到咁多人睇～希望可以寫到第三個Po

鍾意既請留下你的正評，如果多正評可推動樓豬寫多更

由於樓主愛錫大家，一至六（日）將會不準時出文

第一個Po Link：

紙言Link（同步更新）：

注意！故事純屬虛構，如有雷同，實屬巧合

推

千雪

如果miss原來係黑馬來就好笑

新post冇文留名

新po留名

真

聽晚既文呢

聽晚既文聽晚出

新post lm

新po lm

strong post lm

點解台灣沒有天燈放？

點解你咁美

其實多謝大家對一個素人寫故咁支持 要追一個素未謀面既講故佬需要好大勇氣

因為天燈放唔到 照不出我的醜

甜文？

無糖健康啲 一齊時代抗疫

就算天燈放不放 你的美依然存活於我腦海中

麥sir係咪諗住咁同千雪表白

冇文好空虛

文呢樓豬

千雪

佢話今日冇

點解係千雪 明明係同梁sir

聽日填補你的空虛

各位推完po1 再過黎一齊追文

冇文學人開post？

我係文學人 搵我咩事

推！

留名

樓主知唔知新post冇文要俾人屌屎忽

小妹唔玩呢啲

多謝支持

多文=一篇文

有文=唔知幾點有文

冇文=真係冇文

講咁多我都想係幫手推下post

Lm

錫晒你

多謝你入黎 不過未有文住

屌你

lm

入黎留個靚名 霸個靚位先
btw文定老母？

正如瑞典沒有貓？

LM

早

早晨各位 第一個po已爆 下就有文睇

第三頁都無文

支持

食完飯一推

G持

開新po無文？
睇嚟你真係唔知規矩

真係 樓主又呃

真係唔sick

會唔會推到第四頁都未有文

可能推完呢個po 都未有文

pish

好同意呢個講法

樓主有文未

有文未

樓上個ac都係你架？

唔係，咁啱撞咗啫

樓主係咪想比我屌屎忽

如無意外 6點前有文

係咪咁樣欺負小妹

我係千雪派大將軍
千雪有咩事 你洗定屁股

5點7喇😐快啦

大家唔洗急就快有文

5:59啦喎

有文

真係準時

點解你講野咁似樓主

「我…應該…」

「我唔會買囉。」其實，我有一刻想過買，這種外型跟正常人類無異的機械人，還能無限量地愛你，而童年時無父無母的我，也想感受一下…

「如果你買，我會對你好失望囉。」嘉柔認真的說。

參觀完這個令人意想不到的未來科學館後，我們便到另外一個景點。

登上旅遊巴時，我發覺有時候，不論參加遊學團還是什麼旅行團，比起自由行的體驗還是差一點，我們無法體驗自己用Google Map尋路，無法乘搭日本的鐵路和巴士，所有行程都是預定好的；曾幾何時，我也以為別人預備的必定是更好的，但有時候，幸福在生活的細節裡，有些事，還需要自己尋覓。

在車上，同學們自己玩起遊戲來，好像是在玩誰是臥底還是什麼Ture or Dare.

「咁呢樣野係18歲先飲得既。」嘉柔說。

「18歲？」

「唔通係啤酒。」敏晴問。

「你個白板咁快估中架，都唔好玩既。」嘉柔撒嬌地說。

「我地不如玩true or dare？」

「好啊好啊。」其實，這種遊戲在我中學時也玩過，但每次也是選擇真心話，而且我們說的都好像不是真心話…

她們將水樽放在空的椅子上，轉後指中的那個人就要選擇真心話還是大冒險。

「咦，轉中你喎麥Sir。」敏晴指著我說。

「我都唔玩。」

「玩啦，一齊玩啦，都轉到你囉，快啲揀。」嘉柔向我哀求。

「真心話啦。」我隨意的說。

「我問。」嘉柔搶著問，好像急不及待似的。

「你有無鍾意既人。」她是在意我嗎？還是只是八卦。

「無呀。」其實…我是愛上她們了還是喜歡跟她們相處而已？或許，我更掛念的是Rebecca…

「真係無？」嘉柔充滿疑惑的再問一次。

「無，真係無。」

「好啦…下個。」她看似介懷，但又很快回到玩遊戲的狀態，究竟為什麼她要問這個問題呢。

「到你啦嘉柔。」千雪的幸運之手卻轉中她的好姐妹。

「我啊，梗係Dare啦。」說真的，這個嘉柔好像什麼都不怕，形容她巾幗不讓鬚眉也有過之無不及。

「咁呀…唱首歌黎聽下。」從咪高峰裡突然傳出了導遊的聲音，看來他不想被孤立吧。

「唱歌？唱咩先…」

「唱彩虹。」我腦海裡突然想起這首歌，亦無意中說了出來。

「好，就唱彩虹。」嘉柔走到導遊的位置坐下，咳了一聲，便大展歌喉。

「咁我唱幾句啦，獻醜了，哈哈。」

「有沒有口罩一個給我 釋懷說了太多就成真不了
也許時間是一種解藥 也是我現在正服下的毒藥

看不見妳的笑 我怎麼睡得著
妳的聲音這麼近我卻抱不到
沒有地球 太陽還是會繞
沒有理由 我也能自己走… 」

有兩種歌聲會讓全場突然肅靜，第一種就是很難聽，用年輕人的語言來形容，就是難聽到耳朵墮胎那種。第二種，就是意想不到的動聽，她的樣子和她的嗓子，好像不太搭，但確實，嘉柔的歌聲使全車上的人都安靜了。

曲終了，但她的歌聲依然在我耳邊緩緩迴盪，這把純潔，乾淨的聲音，讓人深沉在嘉柔的這首「彩虹」裡，叫人沉醉不知歸路。

完結後幾秒，我們才回過神來，漸漸為嘉柔鼓掌，值得讚揚的不單是她的歌聲，還有她的勇氣。

「我可唔可以點名叫人唱歌啊。」嘉柔跪在椅子上，只露了上半身出來。

「可以，當然可以。」導遊在旁回答她，而從我額頭的汗得知，我將會是遭殃的那位。

「麥Sir，不如，你都唱隻歌呀。」嘉柔陰笑著說。

「下，我唔識唱歌架喎。」

「唔好怕羞啦，人地嘉柔女仔都敢唱，你唔係唔敢呀嘛。」在旁的Miss Yu不但不拉我一把，還將我推到海裡去。

「我唔識唱歌架…不如我講個笑話比大家聽好無。」

「好，如果個笑話唔好笑，你就同我唱歌。」

「好。」我在網上看見一個笑話，我就不相信他們不笑。

「是咁的，我因為唔舒服去左睇醫生。」

「個醫生問我咩事，我話，我發惡夢，夢見自己同一班烏龜打籃球。」我說畢，醫生用驚訝的樣子望著我。

「下，同烏龜打籃球？」

「係。」

「可能你做野壓力太大，比啲安眠藥你今晚應該會好啲。」

「跟住我同醫生講，醫生，可唔可以聽日先食藥。」

「醫生問我，點解呀，點解聽日先食藥。」

「我答醫生，因為今晚要同佢地打決賽。」

故事說完後，此時，我才知道太空有多靜。

「噗。」
「哈哈哈。」全車上，亦只有嘉柔一個人忍不住笑出來，我還真是要感謝她如此捧場。

「好好笑，哈啊啊…」她笑得合不攏嘴，亦開始聽不見她的笑聲，只聽見她發出「牙牙」的怪聲。

「Er…不如我地請下個上黎唱歌。」我感覺到連導遊也無言了，唉，我實在不應該說這個笑話…

整個車程，同學們都展露了自己的才華，果然是名校生，個個身懷絕技，會吹簫，吹牧童笛，更有女生會饒舌，對比起我的笑話，實在太羞恥了。

「好啦，我地差唔多落車啦，遲啲有機會先再邀請同學上黎表演。」想不到，短短一個車程，導遊的友好度大幅上升，而我，卻墮進無底洞。

「加油啊麥Sir，好慶幸，你係一個老師，而唔係一個講棟篤笑既人，唔係既話，我擔心你會乞食啊。」哈，這個敏晴，是可憐我，還是恥笑我。

「喂，個樣做咩咁灰啊。」嘉柔笑臉迎人地走過來。

「你仲好意思問我。」

「咩喎，我叫你唱歌你又唔唱，係都要講笑話，但係估唔到你個笑話又幾好笑喎。」

「係咪真係呀。」

「呃你咋。」嘉柔扮了個鬼臉便跑回千雪身旁。

今日係咁多 希望樓主今晚會寫多少少

文呀！係文呀

很準時

係度拖劇情

我幫你反映下

乖學生

其實我覺得個笑話唔錯...我係咪有咩問題

我都覺

麥Sir會鬧鬧

麥sir唔會鬧 乖學生嘅

有沒有口罩一個給我

個笑話

他們的世界真好 無肺炎

幾多分

87分，不能再多了

飯後一推

輕輕一推

其實好戇鳩 但好唔爭氣咁笑咗岀聲

笑位喺邊

多謝你

其實幾好笑

其實真係

唔洗客氣

你係嘉柔？

我成日聽人講笑話 聽聽下就會笑出黎

有咩幫到你

我想睇故
可以出多幾篇幫我

幫你同樓主反應下

要慢慢黎

係米今晚有貨交先

千雪呢？

New po lm
個笑話少on9

聽日

千雪已漸漸淡去

似樓主

換嘉柔，唔中意千雪呢種女仔，好麻煩

但係嘉柔好嘈 好活躍喎

起碼知佢想點，溝通到。如果放左工，仲要估千雪心思，不了，攰死人

我份人比較靜 但鐘意嘉柔呢type多啲

樓豬係咪假民主明明投票千雪大比數領先

感覺上呢轉東京旅行如同 Endless 一樣
新讀者劉明，樓豬加油

明明嘉柔多啲票

上個po

多謝

諗起墨巴嗰陣試過新po冇文 結果淨係出咗一兩篇就推爆咗

千雪背景已經好慘
樓豬可唔可以對佢好少少

嗰陣仲係cd rom 無錢買連登會員卡

出文機器嘅吸引力

唔撚夠喉， 本身諗住睇到六點

新讀者LM, 希望樓主繼續加油

係咪玩合體嗰陣？

係囉

千雪派大軍已經去到樓主屋企門口

嘉柔都好慘

今日繼續

還我千雪, 嘉柔死開啲

陣間寄刀片

還我千雪
樓主出門小心啲

咁快開到post 2

Btw個笑話其實唔差

千雪！！！
樓豬得1篇學人開新po?

點慘

why not both

好惡

樓主好勤力

咪係

一篇已經好多

講下笑啫， 唔好咁認真

？ 樓豬我來了.jpg

搵我咩事

夠膽秒回
唔夠膽出文
可恥

第一次見有Miss Yu黨 識貨

今晚夜啲出

10點前有文

80正評當日加更

正皮唔到

已過10點

你太唔認識樓主了

笑什麼

手持2枝KY 等緊樓主

十點半都黎緊喇
樓主

今日到台場參觀完一比一的高達後，我便偷一點時間，看東京的日落。

千里無雲的黃昏，太陽漸漸墜落在地平線上，為天空染上了紅紅的顏料，此時，嘉柔慢慢走近。

「食唔食呀？」我將手中的二寶糖遞給嘉柔。

「咁好死，落左毒架？」

「唔食就算。」

「食！」嘉柔二話不說的將我手中的二寶糖奪去。

嘉柔拿著那筒二寶糖，每看到黃色檸檬味的就拿走。

「點解成筒都係檸檬味架…」

「橙味比我食晒。」

「下…有無搞錯…」什麼有沒有搞錯，明明這筒糖是我的，怎麼說成好像我吃光了她的糖一樣。

「好彩最後一粒係橙味，嘻嘻。」她拆開包裝，然後將最後一顆橙味二寶糖放進口中。

「其實點解二寶糖唔就咁出橙味又或者檸檬味，要咁樣兩溝，咁如果有人唔鍾意食其中一隻味咁點算。」為什麼要將這麼無聊的問題複雜化。

說真的，我也不知道如何回答嘉柔。

「咁可能有人兩隻味都鍾意㗎嘛。」

「如果要你揀，你會要橙味定檸檬味呀。」這麼愚蠢的問題，當然是橙味了。

「橙味。」毫不猶豫下回答她。

「咁如果二寶糖突然唔出檸檬味，你會唔會唔捨得啊。」我愣了一愣，看著嘉柔手中的二寶糖。

「可能…會掛。」

「咁你要係檸檬味消失之前，好好品嚐佢啦。」說畢嘉柔便將剩下的檸檬味的二寶糖放在我手中。

這句話，是有什麼含義嗎？

看過晚霞，我們便到到市區的一間Shabu Shabu的餐廳吃晚飯，也讓我挺期待的，看看日式火鍋是否真的特別美味。

在往餐廳的路上，東京街道的樹，很多都會纏著一條條的燈飾，在晚上的時候紫色的燈亮了起來，就像步入了奇幻的童話故事裡。

「嘉柔，洗唔洗幫你影張相呀。」我主動提出。

「唔洗啦，做咩無端端幫我影相。」

「咁可唔可以幫我影張相。」

「奇奇怪怪，攞部電話黎啦。」此時，大隊已經離我們遠去。

在多次要求不同角度拍照下，我終於對相片感到滿意，才慢慢追回隊伍。

「麻鬼煩，男人老狗影咁多相做咩。」

「咁難得呀嘛，咁靚。」其實我叫嘉柔幫我拍照，是別有用心。

冷冰冰的天氣，一走進Shabu Shabu的餐廳，不但充滿美食的香氣，還充滿溫暖。

「咁遲架，嘉柔你坐最尾個台。」Miss Yu將嘉柔指派到李曉婷的那張卡位，而嘉柔立即轉向我，並且贈我一個怒視。

對不起，如果不是這樣，我實在不會知道昨晚你們發生什麼事。

「應承我一樣野，我咪話比你知囉。」

「係咩。」

「今晚食飯，比個機會我同佢坐。」其實如果我硬要將嘉柔和李曉婷安排在一起，她肯定氣死我…

「下？」

「唔肯就算。」

「都得既…」

「一言為定啦喎。」

「但係，點解你一定要同佢坐。」

「因為食飯佢無得離開。」

「好啦好啦，你唔好亂黎啊警告你。」

「放心啦麥Sir。」

仲有 等等

識吹簫先最精彩

ok 原諒了

直播直播

係米收到刀片

就這樣，我才不斷要求嘉柔為我拍照，拖到最後進去餐廳，她才有機會跟李曉婷同桌食飯。

「嘉柔，你食唔食肉呀，我夾比你啊。」

「唔洗啦，我自己黎得架啦。」嘉柔一看見李曉婷就十分冷漠。

幸好，她們倆只是安安靜靜吃完整頓飯，沒有吵架。

「嘉柔，你可唔可以合埋眼啊。」

「唔可以。」

「三秒啊。」

「唔要。」

「咁兩秒啦。」李曉婷不斷苦苦哀求。

「好啦好啦，你想點先。」

「你等陣就知。」嘉柔乖乖地閉上眼，而李曉婷則在一個膠袋裡拿出一個公仔。

「你開眼啊。」嘉柔漸漸看清楚她眼前的事物。

「哇…點解你會有既。」嘉柔心心眼的看著李曉婷手上的多啦A夢。

「知你鍾意啊嘛，啱啱特登夾比你架。」

「嗱，比你架。」李曉婷害羞的把多拉A夢的公仔遞給嘉柔，就好像男生向喜歡的女生送禮物一樣，只不過，李曉婷喜歡的，也是女生。

「真係既？」

「嗯。」李曉婷的臉上掛著從未有過這麼單純的笑容。

「多謝你…」嘉柔緩緩接過公仔，相信嘉柔此刻心裡有點不好意思。

「其實個晚…我飲左酒。」李曉婷認真起來。

「對唔住，係我太衝動…」

「唔怪得…我一入房酒聞到咁大陣酒味…」

「你可唔可以原諒我？」李曉婷誠懇的問嘉柔，而嘉柔的臉上卻有點尷尬，不知如何是好。

「曉婷啊，其實你發唔發覺你每次做錯事之後道歉都好誠懇，令到人地好想原諒你，但係，江山易改，本性難移，我都好想相信你架，只不過…你每次都令我失望…」說到此，李曉婷低下頭，有點失落。

「個公仔，留返比你呀；我未必可以做你朋友，但係我相信佢一定會做到你傾訴既好對象架。」嘉柔將多拉A夢遞回李曉婷。在遠處看到的我，此情景也太不堪入目了。

「唔緊要啦…我相信你會慢慢對我改觀。」李曉婷重新面對嘉柔說。

「我地食甜品呀，你想食咩呀，我攞比你。」

「我想食朱古力雪糕啊，唔該柔柔。」沒錯，柔柔這個稱呼只有李曉婷才會叫，連千雪也不會如此稱呼嘉柔。

當嘉柔經過我的時候，我露出了自信的笑容，相信我的幫助，她們的關係肯定緩解了不少。

「哼，你好野。」嘉柔還是對我惡言相向，看來她們和解的路程還是很遙遠…

喝飽吃醉後，再次回到東京的街道上，街上的燈飾依然閃爍迷人，而隨著時間越夜，溫度也隨著下降。

「呼…好彩我地今晚打邊爐啫，可以暖下個身。」但今晚的溫度好像只有五度，我隨即摩擦自己雙手。

「麥梓賢，你係咪特登架。」嘉柔走到我面前問我。

「咩特登。」我當然知道她問什麼。

「特登叫我幫你影相，然後拖到最後入去，就同李曉婷一齊坐。」

「我…我先唔會。」

「你口窒窒，仲唔認喎。」

「我凍得濟咋嘛。」

「唔洗你咁好心啊，我地既事自己會處理。」

「咁你地講左啲咩？」

「唔話俾你知啊，咁八卦。」

「做咩唔收人地隻公仔，人地夾左好耐架喎。」

「你個衰人，係到偷聽我地？」嘉柔輕輕一拳打在我的肚子上，幸好，晚餐不是很飽，沒讓食物吐出來。

「無呀，咁啱見到佢比隻公仔你咋嘛。」

「唔想要咪唔收。」

「咁又係，又唔係男仔送。」我嘲諷嘉柔說。

「係呀係呀，我淨係收靚仔送既公仔架。」

「仲有呀，我未嬲完你啊。」嘉柔說完便開始排隊預備上旅遊巴。

此時李曉婷走了過來。

「上車啦咁多位。」旅遊巴開始泊在路旁。

「你肯講未？」我問李曉婷。

「雖然今晚佢都好似無原諒我，但係我唔係啲無口齒既人，我會同你講個晚發生咩事。」

在上旅遊巴前，李曉婷將事情的來龍去脈一一告訴我，當我聽見她們不小心親嘴時，我的心卻莫名其妙的在痛。

「下次唔好啦…仲有呀，邊個比你飲酒架，你夠十八歲啦咩。」

「咁黎旅行唔通唔飲咩…你唔好同我講你十八歲先睇鹹片啊麥Sir。」

「痴線，從來都唔睇。」

在回程的路上，我一直對她們的事耿耿於懷，尤其是她們親嘴，嘉柔的初吻竟然意外地被奪走了…不過，關我什麼事呢，為什麼我卻又會如此介懷…

今晚係咁多 每天繼續

好想睇女仔視角，嘉柔千雪miss yu都好

遲啲有 可能

Miss yu 多啲情節pls

做人唔可以咁貪心

日本飲酒係廿歲先得

係 但係叫你禁個制就得 無人理你

輕推

呀sir其身不正可以肯定為左呃蝦條先入女校

新post LM

可能梁Sir走

呃到而家都未呃到 渣ga

好呀

輕輕推一下
其實...二寶糖我淨係食檸檬味

要求加甜呀 唔該

第1:加甜唔該
笫2:還我雪雪
第3:無人想理嗰個拜金女, 死開啲
第4: 唔想再睇佢哋兩個嗌交畀返啲主線劇情我

我全都要

原來我一直strong hold緊個正皮

檸檬味

樓豬你知唔知千雪派已經係你屋企門口

千雪消失左

有無人覺得。 個故開始有D 悶

真, 希望寫番啲主線劇情唔低嘅話咁搞落去遲早爛尾

已經準備過嚟討伐你

係呀

突然間覺麥sir 有d黑人憎 太搖擺不定 希望佢快d揀好

放心 之後唔會失望

千雪已經唔重要 呵呵

其實 呢幾篇都番外篇feel 係咁講嘉柔同曉婷既互動 齋豐富佢地既性格 同埋個人設 希望係有作推動個劇情啦

點會無千雪呢 遲啲出返黎

希望大家唔會嫌悶走左 之後劇情發展會開心啲

都好好睇啊 有支線

做咩

鍾意橙味 點解檸檬味唔出會唔捨得

比起檸檬 我更愛橙 就這樣

Miss yu黨要求加甜

屌你咩
俾番千雪我地

加埋多d千雪啦樓主
成個東京冇咩講千雪咁
嘉柔冇咩興趣

好快有

故都無咩野
講下身邊既人都好既間唔中

個人無咩要求
so,加甜

Miss yu得一句

今晚10點前有文 希望今晚個篇會開心啲

睇完先知開唔開心

等睇今晚11點先有

冇文學人推post？

識野

加更個篇會係今日或者聽日出 敬請留意

樓豬成日呃我地

快D出，睇完去睇viutv

競猜今晚樓主會唔會準時～

第二日的行程也差不多完結，跑完行程的我們，身心也疲倦了，導遊也沒多說話，旅遊巴上的畫面就是一群睡死的人。

「今晚出唔出去行下啊？」我主動問嘉柔。

「唔啦，好攰呀。」聽到回覆後卻有點失望，難得是每天唯一的自由時間。

「好啦…」我還是未能鼓起勇氣談及昨晚的事，我亦終於知道嘉柔生氣的原因，是我沒有聽到呼叫後前來拯救她…

「你想去邊呀麥子Sir？」千雪低聲從後座問我。

「無呀，想周圍行下啫，唔知呢到會唔會有啲咩夜街或者夜市咁。」但事實上，經過我多日行程的觀察，晚上的東京除了歌舞伎町，其他地方都是人煙稀少。

「不如我地去上晴空塔。」晴空塔？聽名字應該是可以看到東京夜景的地方，但總是覺得這些地方是騙人的，上去以後什麼也看不見。

「晴空塔？東京鐵塔啲friend黎架？」我同樣低聲說話，以免嘈醒其他人。

「係呀，上面可以望到東京鐵塔。」千雪將網上一些照片遞給我看，當然每一張也是美得無與倫比，但看夜景，還看天氣吧。

「好啊，無所謂，橫掂都無野做。」

這晚我們很早便完結行程，換言之，我們有更多的自由時間。

「而家8點半，大家同樣10點前要返到黎大堂。」Miss Yu跟同學們說。

「早抖啦千雪。」嘉柔只是向千雪道別，完全無視了旁邊的我，看來我要做些什麼令她徹底原諒我。

為了不被別人看見，我先叫千雪在東京的地下鐵站等我。

終於，能夠體驗日本的地下鐵，列車上的大多數是吃完飯或者放工回家的人，更有些西裝男全身酒氣，臉也紅得誇張，幸好現在不是繁忙時間，否則我們肯定變成沙甸魚。

「點解無端端想去晴空塔既？」我問千雪。

「無呀，啲人話東京夜景好靚，所以咪想上去睇下囉。」我們緊握著列車上的扶手。

「唔知香港夜景靚啲定係東京夜景靚啲呢。」還記得，有一次實在太無聊，自己一個走到飛鵝山看香港夜景，到山頂時，全身立即起了雞皮疙瘩，才發覺，這個城市綻放的色彩原來是如此閃耀奪目。

「到押上啦，我地落車啦。」千雪突然拖著我的手下車。

「行快啲，原來晴空塔9點3就閂門。」我看看電話，現在的時間是8點45分。

千雪一手看地圖，另一隻手依然拖著我急步跑往目的地。

「呼，終於到啦。」我們看著面前巨大無比的晴空塔，對比之下，我們只像塵埃般微小。

「我地快啲買飛啦。」千雪終於放開我的手，掏出銀包。

「唔洗啦，我比。」我遞出2000yen，但收銀員卻對我揮手說不。

「即係咩意思？」我尷尬的問千雪。

「Er…兩個人好似要3000yen。」她指指台上的價目表。

「係喎..」想不到兩張只是看夜景的門票竟然要兩百多港幣。

尷尬的場面過後，很快，東京的夜景將會漸漸進入我們眼簾底。

上去以後，隔著塊落地玻璃，從天看世間的繁華，馬路上的汽車紅燈互相交錯，近的還看見一些燈光在閃爍，遠處，更看見機場上飛機互相接力；想不到這麼大的地方，好像能夠看到最遠處的東京，而香港，彷彿許多好風景都被銀色高樓遮擋著。

東京晚上，有如千雪。而嘉柔，就如香港的夜景。

「好靚…」我和千雪同靠著一塊落地玻璃。

「你覺得，東京定香港靚啲啊。」千雪問我。

「我覺得…兩個都咁靚喎。」

「揀一個，無得兩個都要。」

「咁啊…」東京的東京鐵塔為此加了許多分，但香港的美，不是單單因為風景，更重要的是香港的人情味。

「香港。」想了良久，我終於給出一個答案。

「我都係，呢到既風景就好似曇花一現，而每次睇香港夜景，就覺得好新鮮，每一次睇都有唔同既感受。」說畢，千雪便到旁邊繼續欣賞風景；其實，我是一直都愛上香港的夜景嗎？

「你可唔可以理下我啊…我地結左婚一年啦，我地同居一年，究竟我地幾多晚係一齊訓架…」我突然聽見熟悉的語言，這把聲音，更是熟悉的聲音。

「Rebecca？」她身穿黑色連身裙，黑色高跟鞋。

我慢慢步向她，同時她亦掛了線。

「嗚…」為什麼我遇到的女生都很愛哭…

「Rebecca？你有無事？」我嘗試安撫她。

「麥子…嗚…」她二話不說的撲向我，緊緊將我抱著。

「你唔好喊住先啦，做咩事？」我溫柔地問她。

「嗚…Andy佢同第二個女人一齊左…」雖然我不知道Andy是誰，但我相信就是Rebecca的老公。

「你地發生咩事啊。」我扶她到旁邊的椅子坐下。

「結左婚一年黎，佢返黎訓既日子，十隻手指數得晒，而我每日就係梳化到等佢，到最後，佢都係無返黎。」

「一開始，我以為佢真係咁忙，但係我發現佢每晚既洗費唔係K房就酒吧，唔係酒吧就酒店…」說到此，Rebecca又開始淚奔。

「不如我地出去行下。」我提議。

咁千雪呢？

「好…」走的時候，晴空塔也差不多閉館，塔內的人只剩三四個，千雪的蹤影也不在人群裡。

我和Rebecca到了第一晚的海旁坐下，希望涼風能吹走她心內的憂傷。

「你等我一陣。」我到旁邊的自動售賣機買了飲品給她。

「嗱，飲啲甜野會開心啲。」我將蘋果綠茶遞給她。

「多謝你。」

「可唔可以俾我繼續挨住你。」我沒有回答她，便已經靠在我身旁。

她頭髮的香味，沒有給人一種俗套的感覺，反而跟今天的她很搭，彷彿散發著憂鬱，楚楚可憐的氣味，想叫人給她擁抱，包圍著。

這一晚，我們都沒有多說話，我亦知道，受傷的人，不需要對她說很多話，她只需要一個聆聽者。

「多謝你，陪左我成晚。」她終於開口。

「我係咪好衰…」

「點解咁講？」

「當日我掉低左幾隻字就走左，之後亦都無搵過你，一見你，我就…」她說的每一件事，也說到我的心坎裡。

「傻啦，都過左去。」我強求自己能夠釋懷，但好像不能。

「對唔住。」她突然將我整個人擁抱著，臉貼臉，彷彿能感應她的心跳；而她這個舉動把我嚇到，但又卻很溫暖。

這個擁抱，好像來晚幾年了。

「我好掛住你。」我不知道哪來的勇氣，將藏在心底，差點化為灰燼的話說出來。

「我都係…」

自己走左返去先 死人麥子Sir

今晚完～ 明日或者今晚加更 多謝支持

掉低千雪

寫低麥Sir地址 大家自行寄刀片

寄炸彈啦，炸死你個花心蘿蔔

大家係咪都睇緊viutv靚女

咩料 呢個時候先撞到rebecca

點解要逼我

寄信了

緣分來到

麥Sir表示唔怕你

睇千雪嘉柔磨豆腐算

遊學團完咗先慢慢寵幸千雪

點解要拋底千雪一個人

屌 竟然俾千雪自己走走

各位千雪派準備寄粉末去樓豬屋企

嘉柔派快啲出黎幫我抵擋一下

慘撚到 同條仔出街之後條仔黐埋落個ex度

出嚟火上加油

已經唔係刀片可以解決到

sweet得嗰一陣

屌關佢乜嘢事死八婆死開, 還我雪雪. 咁樣落去真係差唔多寄刀片

同埋講起rebeca就諗起tvb膠劇 中年剩女

係時候要寄核彈

#aura#

麥Sir 知唔知咁做係要受 剮刑

前度搞事篇

痴撚線
點睇都係揀千雪

還我千雪

hurt死千雪

樓主又玩千雪

樓豬表示：日日係咁出番外篇 下篇係梁sir篇 再下篇係校長篇 ... 大家同千雪講bye bye

樓主可唔可以對千雪好啲

老公出去玩就搵返麥子
準備射火箭炮去麥子屋企
等千雪歸我

麥子屋企=千雪屋企 寄野去比麥子=..

要氫彈先掂

所以寄畀樓主

麥蛇咁垃圾架
掉底千雪

樓主=麥子

麥子室友=千雪

麥子係大pk!!!

等千雪唔係屋企先

樓主表示搬屋深潛一陣先

check ip都知你住邊

ip都唔使check

追到live
麥sir你個大仆街
掉低千雪一個我自己走撚咗去
其實鐘意香港係咪暗示個故事要轉向嘉柔

麥Sir好人黎

2300 有文

「我好掛住你。」我不知道哪來的勇氣，將藏在心底，差點化為灰燼的話說出來。

「我都係…」

「如果可以既話…我可唔可以搵你呀。」她問我。

看著Rebecca從未有過的憂傷，我也是於心不忍。

「如果你有咩事，就打比我啦。」我將自己的電話號碼給她。

「係呢，點解你會係到既？」

「我做左老師…我帶遊學團黎呢到。」

「哇，你真係做到老師啊，恭喜你。」Rebecca隨即收起愁容，轉為笑臉恭喜我，但淚痕依然在她臉上。

我看看電話的時間，發覺已經十一點多，Miss Yu也打過幾次電話來。

「係呀，我差唔多返去啦，我地再聯絡啦。」

「嗯，多謝你。」

我想念的人，她終於出現，緣分的線好像還未斷，難道這是上天給我的一個好機會？

回到酒店已經凌晨12點幾，與我同房的導遊也已經在打呼嚕，我也躺在床上，回味剛才與Rebecca的擁抱。

「琴晚你去左邊呀麥Sir，搵唔到你既？以為你出左事。」Miss Yu在酒店吃早餐的時候問我。

「哦…琴晚我出左去先發覺自己電話無電，返到去酒店就訓左，無覆到你啊Sorry。」

「嚇死人咩，以為你比人捉走左，下次唔好啦，成個大細路咁。」哈哈，跟著這班學生，自己的心理年齡也年輕了。

我從遠處看見千雪獨自一人在吃早餐，我猜嘉柔應該還未起床吧。

「千雪，琴晚唔好意思啊…」

「唔緊要，個個係你個Friend？」

「Er…佢就係我青梅竹馬個個女仔。」

「哦，又會咁啱係到遇返佢既？」

「佢應該黎做野。」

「你會唔會嬲我啊。」我直率地問千雪。

「傻啦，琴晚我自己返去個陣，撞到個幾靚仔既香港人，佢送左我返去，嘻嘻。」千雪在日本竟然有豔遇，不過如此美的姑娘，沒有人想認識她才怪。

「咩人黎架？」我好奇地問。

「好似同麥子你差唔多年紀，好似都係黎做野。」

「好啦，你自己帶眼識人啦，小心啲喎。」

「放心啦，我咁醒目，哈哈。」說真的，除了酒吧一事，這個千雪從未讓我擔心過。

吃完早餐，我們便啟程到令人興奮不已的滑雪場。

經過一個多小時的車程，我們逐漸看見類似雪山的物體，由於遠離市區，我們也感覺到窗外的溫度比較冷，在這冰天雪地之下，我卻突然想到了Frozen那套電影。

「好啦，我地差唔多到啦，同學仔記住著好羽絨先好落車啊。」

過了五分鐘，我們開始看見一些黃色和紅色物體在斜坡上移動，相信我們一會兒就會上到那邊。

「哇，咁鬼凍既。」相信來到東京聽到最多的就是這句說話。

踏上雪地，沒有軟綿綿的感覺，反而踩上去挺踏實，日光的照射令我們都戴上了太陽眼鏡，因為陽光反射雪地的強光會令我們看不見。

「好啦，聽教練解說啦。」這次教練是說英文的，所以不用擔心語言上的溝通問題。

我們坐在一個類似木屋的東西，裡面全部都是滑雪的裝備，更有羽絨租借，不用擔心身體不夠暖。

對於滑雪，我此刻的心情既興奮又害怕，害怕自己在同學們面前失禮，但又想一嚐在雪上滑翔的滋味；想起那次千雪教我溜冰，這麼有天份的我，應該難不了我。

同樣地，滑雪也是考驗平衡的時刻，教練先教我們內八字腳，外八字腳的分別，甚至連跌倒時如何站起來也要教我們。解說完畢後，我們換上護膝，護目鏡等裝備後便分成幾組跟教練實戰。

而我則和嘉柔，李曉婷等人一組，千雪則和Miss Yu等人一組。

「首先，我地學行路。」我們彷彿瞬間都變了手腳不協調的人，猶如企鵝一樣搖擺不定。

「慢慢黎，放鬆上半身。」教練不斷指教我們的動作和姿勢，以免我們受傷。

過了差不多半個小時有多，我們已經學會在雪地踩著兩塊板走路，眼看旁邊線路的千雪已經開始滑雪，果然是資優生，連學滑雪也比人快。

接下來的，就正式開始滑雪了。

「喂墨子，如果你快過我，我就請你飲一個禮拜蘋果綠茶。」

「一個禮拜蘋果綠茶？懲罰黎㗎喎，你想我糖尿病啊？」

雖然沒有下雪，但這裡風勢挺大，說話也要比平時大聲。

「唔要就算。」

「要。」

風勢越來越大，我們更用力地說話，以免話音未到耳邊便被吹走。

「咩話？要定唔要啊。」

「要啊！」

這個墨子sir，真是貪玩。

看著他懵懂的臉，還以為他很傻，傻呼呼的，什麼都不懂，沒想到他是來教中國文學，還是個大文豪，雖然他的樣子並不特別，就是那種在街上看見也不會多看一眼的那種，但想不到他對學生也挺好的。

「喂，墨子，幾時肯彈吉他黎聽下啊。」我還記得他頭一兩堂曾經說過他會彈吉他，我便求他彈一次給我聽。

不知道為何在我心目中，彈吉他的男生所流露的氣質總是不凡，可能吸引我的，是他背後的努力和毅力，難怪現在的家長經常催迫子女有一技之長。所以當我看見在街上彈吉他的，也會被吉他聲吸引而停住觀看。

「唔啊，彈咩吉他，快啲溫書。」在課後補課時，我們總是會談天說地。

「唉，好攰…」我趴在桌子上小休一會，幸好墨子也沒有立即叫醒我。

咦，為什麼突然感覺到有隻溫暖的手進入了我的臉頰之間？我沒有張開眼，只是憑眼縫間偷看，卻發現墨子的手卻伸了進來，托著我的臉，這也太體貼了吧。

我很喜歡這樣的感覺，我便緊緊貼著墨子的手休息，不過一會兒，我便睡著了。

「喂，林嘉柔，我隻手水浸啦就黎。」聽到此話，我才立即彈了起來。

「啊…唔好意思，嘻嘻。」看見墨子的手背全是我的口水，真是羞愧…

「我幫你抹返乾淨佢啊。」

「唔洗啦，我去廁所洗手。」糟糕了，當時我還在想他是不是生氣了。

但他回來的時候，我便知道他沒有生氣，還背著一支吉他進來。

「哇，你係邊到變支吉他出黎架。」

「係廁所變出黎架。」他拿出吉他，開始為吉他調音，我看見墨子只是將吉他在大腿上的這個動作，便已經讓我心動不已。

「我第一日返學就擺左係教員室。」

「哦，唔怪得你個位成日有舊咁大既黑色野啦。」

「咳咳。」此時，墨子已經調完音，他清清口嚨，難道他是要自彈自唱？

「只想可跟你同住天幕裡
流浪太虛 別了地球 留下壯舉
只得你我莫問誰和誰
只需一寸赤地團聚
星海 隨便去寄居
足印 熔在隕石裡…」

「只想可跟你同住天幕裏
流浪太虛 別了地球 留下壯舉
只得你我莫問誰和誰
只需一寸赤地團聚
星海 隨便去寄居
不管 來或去
火星踏碎 若你覺得已住不下去
哪個星球你想去…」

雖然我未曾聽過這首歌，但他的歌聲，吉他聲，卻使我熱淚盈眶，想不到，墨子Sir擁有著如此踏實，磁性的歌聲，甚至會使人著迷；這個墨子，實在不簡單，搞不好，某一天也許我也會對他景仰。

「要蘋果綠茶就全力以赴啦喎。」嘉柔跟我說。

「我先唔怕你。」

「3！」

「2！」

「1！」

今日樓主唔得閒寫加更個篇 睇下聽日4點前出唔出到

又無千雪

呢到無人鍾意佢

我愛千雪!

日本滑完雪 突然畫面一轉 就番番學校 差d以為係個夢

Sor 可能表達得唔好

又冷落千雪

人地有豔遇

屌 又寫千雪做雞

第一次準時

斬撚死樓豬

我哋千雪派唔係社會嘅少數

同感

我哋千雪派大軍已經等緊樓豬

不嬲都準時

咩事

你望下你屋企門口
千雪大軍嚟到喇

同大家報告下 我已經爆門入樓豬屋企
但係都係搵唔到千雪BB

即刻叫 流浮山刀手 出黎教訓麥sir 同樓主
出黎啦 沉默的千雪派

屌佢老母我係麥sir既話
係佢屋企一齊住個陣已經溝左千雪

有食唔食 罪大惡極

我完全睇唔明點解會由得千雪自己走
跟住係度陪個仆街Rebecca

千雪隻豬唔可以話食就食

分分鏡係酒吧已經比人食咗

唔係一早畀佢阿叔食咗咩

屌係渦唔記得左
樓主快啲講佢阿叔住邊

佢呀叔唔係性騷擾佢咋咩

應該係搞埋

性騷擾啫，未必食左既

千雪派全面進場

真 In千雪 we trust

你寫性侵犯wor，一係講清楚d

留比大家自行幻想 呵呵 千雪既遭遇可能好似小龍女咁

與其留俾大家自己幻想 不如考慮吓出文

今日有啲攰 吞pot下

吞port要有懲罰

今晚夜啲有文

等緊

文呢

睇睇吓又覺得dear Jane 首2084好match呢個故 幾有feel 忘年戀

再夜啲 呵呵 今晚有開心野

將快樂建築在別人的痛苦上

樓主 我們到了

你在哪裏？

樓主 我喺你門口就瞓著啦

刀手都就到

頂唔順係樓主屋企門口瞓先，希望起身有文

樓主=流浮山刀手 404

樓主呢 文呢

iphone se 都到咗喇
文呢

追到live

去咗邊

樓主訓著左 四點前 或者 樓主起身有文

樓豬 吞千根針 而表誠意

樓主起身未

樓主 有文未啊
靠你d文吊命啊

樓主幾時起身

樓主文呢

妳個四點係咪1600

民怨沸騰

樓主係咪瞓著咗

瞓醒喇.......樓主呢........

新讀者留名

屌 樓主唔寫千雪條線

樓主去咗邊

食完飯返黎出 大家久等

大家唔好咁傻信樓豬講野 樓豬講嘢無句真

樓豬系咪同我地有時差

找完琴晚嗰篇 今晚都要有文得唔得

聽下先

個故完左點算

你好聰明啊 醉佳讀者

「要蘋果綠茶就全力以赴啦喎。」嘉柔跟我說。

「我先唔怕你。」

「3！」

「2！」

「1！」

————————————————
看著自己在雪上輕盈漂流，比起溜冰，滑雪的刺激性似乎更加強。

「喂，墨子！」由於我們在滑行中，說話比之前要更大聲。

「做咩呀！」

「就黎落斜啦喎，驚唔驚啊。」

「邊個驚啊，我先唔怕！」看著墨子口裡說不，但他的表情卻已經出賣了他。

「放心啦，如果你碌左落山，我唔會話比人知架。」

「我先唔會！」

「哈哈，係咪啊。」

眼看前方只剩下數十米就落斜，我謹記著教練剛才的教導，讓右腳屈膝，身體再微微向前。

看著旁邊認真滑行的墨子Sir，做什麼事情也用盡一百分的力度，即使他不擅長，也會全力以赴，真是個大傻瓜。

在斜坡上的我倆，差不多都是平排滑行，在山腳看著，我們或許就像在雙人滑雪。

「仲有兩百米就黎到終點啦喎。」路線旁邊的橙旗只剩下兩枝。

「咩話！」傻呼呼的墨子似乎聽不見我的說話。

此時斜坡的幅度越來越大，耳邊只剩下強大的風聲。

「我話...」

「我鍾意你…」不知道，什麼時候，我慢慢喜歡了這個不應該喜歡的人；有時候，看見他和其他女同學走很近時，心裡頭卻酸酸的，這種滋味一點都不好受；還記得那次看電影後他們一齊上車，弄得我鼻子也酸了，如果當時有鏡子照鏡的話，我的嘴應該扁得很誇張…

我願意和你同住天幕裡，流浪太虛，不知道，你是否願意？

只可惜這句簡單，純真的表白，卻無情的被風吹散了。

「小心啊！」墨子突然向我大叫。

「哎呀！」我感覺自己被一塊碎石絆倒，身體不受控制的像葫蘆一樣滾在雪地上。

我躺在雪地上，看著墨子立即脫下所有裝備，跌跌碰碰的走到我身前。

「你有無事呀。」他跪在雪地上，為我觀察傷勢。

「無事啊，擦損少少咋嘛。」看著自己手臂有點血跡，幸好不是那種流血不止的傷勢，但在如此冰凍的地方，傷口被涼風吹過時也特別不好受。

「對唔住，個晚我太攰訓著左，無黎救你。」

「你知道左？」

「我應承你，我唔會再令你受傷，好無？」不知何解，我的心跳卻急速上升，空氣，溫度和時間好像霎時停止了，陽光灑在我的臉，燙燙的感覺，不知道是太陽，還是我害羞的臉。

「嗱，送比你。」墨子突然從口袋拿出一個御守。

「如果我唔係你身邊，我希望佢可以保佑你。」此時的我，卻不知如何是好，我緩緩接過粉色的御守；雖然御守不能擁有太多個，會失去保佑的效用，但我相信，墨子你，便是我最好，最強的御守。

「起身先，我同你去醫療室。」墨子慢慢把我扶起，我在想，剛才他應該聽不見我說什麼吧。

「嗯。」

「咦，做咩事啊嘉柔。」在休息室等候同學的Miss Yu見狀便過來問候。

—————————————————
「佢唔小心整親。」

「睇下，我扶佢過去醫療室先。」嘉柔便進入了醫療室接受治療。

經過一個早上的運動，同學們的能量也消耗得差不多，尤其對於女生，滑雪這項運動也消耗挺大的能量。

「好啦，我地而家去餐廳食芝士火鍋。」一聽見吃芝士火鍋的女生們立即興奮起來，疲態亦隨之不見了。

我們走到山上一間亦是木屋外型的餐廳，終於可以脫下臃腫的羽絨，進到餐廳全是落地玻璃，一邊看著一片雪地茫茫，一邊吃著暖呼呼的芝士火鍋。

「好香啊啲芝士味。」

「點解我聞到酒味既。」有同學問。

「啲芝士火鍋係要落啲白葡萄酒，不過放心，唔會好濃，你地唔會醉。」Miss Yu解釋。

吃過這頓充滿歐洲風情的午餐後，我們便正式離開雪山，在此之後，我便對雪山念念不忘，這實在是難得一見的風景啊。

在旅遊巴坐著，看著窗外·的風景由雪景變成繁華鬧市；而這日的東京，依然未下雪。

下午的行程，我們便到日本引以為傲的品牌Sony旗下的博物館。

到了Sony的博物館，這次沒有看見許多高科技，科幻的展覽品，在我眼前的都勾起了我兒時的回憶。

「哇，咁舊既啲耳機。」嘉柔指著玻璃櫃裡1987年的Walkman說。

「1987年，我都未出世。」

「你覺唔覺得啲野越舊越有價值。」嘉柔問我。

「係架，啲酒啊，錶呀，越舊越貴。」我回答。

「以前啲人，壞左就攞去整，就算係一件衫個窿穿左好多次都會繼續補，但係而家，啲人壞左就淨係識換，買個新。」嘉柔言之有理；但現代就是這樣，擁有最新，最好的款式就是跟上潮流，不然，只會被人稱你為落伍。

「如果你間屋既燈膽壞左，你會換間屋定係燈膽。」

「下，梗係燈膽。」

「但係而家好多人都選擇換屋。」想不到，在這世界裡，還有這麼奢侈的人。

嘉柔將一個舊式陳列品Walkman的一邊塞進我耳朵，而耳機裡播放的是Beatles的Let it be.

「你地聽緊咩呀。」千雪走到我們身後。

「比你聽啊。」我拔出耳機，讓給千雪。

「幾好聽喎。」她們二人都沈醉在音樂的世界裡。

「呢個耳機幾多錢啊。」

「五萬五yen？即係成四千蚊喎，係1987年出，而且仲要係陳列品。」千雪這次就不懂欣賞這些迷人的古董了。

「雖然幾好聽，但係咁貴，係到聽下就算，就當佢帶我地返左一次1987年。」嘉柔説罷便放下Walkman，到第二個區域遊覽。

千雪比人遺棄？

死人墨子食學生妹

睇下佢幾時仆街

遲啲出返黎 放心

嘉柔

嘉柔個feel幾大波 有啲肉地

到底偽毒麥sir情歸何處
一時又對千雪咁好一時又對嘉柔咁好

有一件喺屋企都冇食喎ching

冇寫出嚟唔代表冇，好地地收人喺屋企

毒撚麥子應該聖人嚟

樓豬今晚有冇文

留待明天繼續

樓豬希望能夠在你們最艱辛的時候陪伴大家，成為大家絕處中的一點歡愉

dse生要加油喔

樓主 我岀緊實習靠你d故吊命平衡心理架

+1
DSE手足要加油

等了好耐

決定聽朝再見

出多啲補番琴日條數啦要
樓主加油

你好醒目

樓主趕文中 大家努力推po

今晚出到文？

希望出到 樓主呢個禮拜都比較忙 大家體諒下 之後會好返啲

辛苦曬

呢位同學做咩唔訓

呢位老師做咩唔瞓

我兩個都中意 但樓主會唔會太冷落千雪呀咁少篇幅同交流 同埋一同某個一齊另外嗰個就好似失蹤左咁

慣左呢排夜訓，好傷身

可能調戲緊千雪

刀片ready

氫氣彈ready

召喚千雪派討伐麥蛇

請問樓主肯出文未

上個水先 樓主仲未有時間抖下氣 大家耐心等待

樓主係咪今個星期都不定期

樓主 我等千雪等得好苦呀

代樓主留言
樓主有事已棄故 多謝大家支持

唔會 放心 不過未得閒更新

等你嘅文等到我好苦

聽日有驚喜

咁我聽日先返嚟推po

明日復明日

推到末日都未有故

叫我個孫燒畀我

燒左應該都收唔到

應該話唔知有冇孫

幾點有文

樓豬驚喜呢

棄故了

突發 今日無故

眼看嘉柔對此依依不捨，又卻不能把它帶回家，實在可惜…

這個展館雖然地方不大，但展覽品卻使人著迷，想不到這些女同學對這些懷舊東西特別有興趣，不論是電視，CD Player，還有一些只有二百萬像素的相機。

出口前一個區域，又卻回到了摩登時代，現代的智能電話，相機，耳機等等的貨物琳琅滿目，看來，生意還是要做的。

參觀完位於東京品川附近的博物館，我們便出發到最令人興奮的環節，就是前往名步高中和當地學生進行交流。

「好啦，跟住落黎，我地就要去東京Top5既高中學校，名步高中。」導遊向同學們說，相信，這也是寥寥可數同學們在專心聽他說話的一次。

「興奮嗎？」我問後座的嘉柔和千雪。

「還好啦，但係都唔知點溝通。」千雪回答。

「得啦，用google translate咪得。」嘉柔開玩笑。

「下，咁咪要逐句翻譯？人地會唔會嫌我地煩架。」這個千雪，還真的相信是用google translate 跟他們溝通。

「用英文或者普通話都得既，佢哋英文雖然有啲難聽，同埋而家佢哋都要學普通話。」我回答千雪。

我們終於到達名步高中，日本的建築物多數為簡潔，學校甚至簡潔得像監獄一樣，但卻又有一種樸素而不浮華的美。

到了門口，便看見有幾位學生和老師迎接我們，相信是名步高中的代表生，但老土的是，他們還印了一幅橫額，寫著「熱烈歡迎聖馬蘭中學師生」…

導遊率先向他們道安，然後再為我們翻譯，原來今天他們是舉行聖誕聯歡會，並沒有上堂，這樣也好，讓他們有更多時間與當地同學好好交流。

進到學校，便已經聽到從禮堂飄來的歌聲，看來他們正在舉辦Singing Contest。

「哇，咁好聽既佢哋唱歌。」未進到禮堂，我們就已經沉醉在歌聲裡。

「咦，點解首歌咁熟，好似聽過咁既。」嘉柔說。

隨隨飄進耳朵裡的，竟然是一首廣東話的歌？

「明年今日…」是陳奕迅的明年今日？為什麼會在日本高中聽到這首歌。

我們走進禮堂，往後面的座位進發，而一路上，我們的眼目都沒有離開台上的那位男同學。

坐下仔細看著，發覺他跟香港的男孩無異，相信他是來日本留學的。

「唱歌幾好聽喎。」嘉柔這句話好像特意說給我聽。

「係咩，我覺得麻麻咋喎。」我回答她。

「人地好似幾靚仔添喎。」千雪附和。

我嘆了一口氣，然後注視著台上的男同學，雖然距離有點遠，他的臉也看不清楚，但散發的魅力和吸引力確實是非同小可。

嘉柔在旁邊撞一撞我的手臂。

「喂，你呷醋啊。」嘉柔在我耳邊說。

「痴線，呷咩醋。」

曲終人散時，那位男同學和其他師生一同走到我們面前，然後導遊和他們說了幾句便回來，此刻就是他發揮自己翻譯機功能的時候。

「佢哋話會帶我地學校周圍參觀下。」

「好啊，唔該。」雖然我知道他們聽不懂，但我還是說了出口。

我特意走近那位男同學，雖然個子不算太高，應該只有175cm，但在陽光下的照射下他棕色的頭髮層次分明，猶如有亮光在頭上一般，更顯出他擁有一副清秀，輪廓分明的臉，我相信他就是陽光男孩的標本。

「哇，成個王子咁既。」這個男生猶如身有磁鐵一樣，吸引著嘉柔的眼光。

「唔好咁，好無禮貌。」我偷偷跟嘉柔說，因為她的行為就像變態一樣盯著這個男生。

「咩喎，人地咁靚仔，仲要係香港人喎。」

「女仔人家就矜持啲啦，見到靚仔就發晒癲咁。」

「你睇下千雪。」望向千雪後，我卻有點後悔說了這句，因為她一樣在盯著這個男生，只不過沒嘉柔那麼猖狂。

「哈，千雪都係人，佢都會鍾意靚仔㗎嘛。」難道我就這樣被遺棄了嗎。

我們一邊參觀這間名步高中，一邊聽著導遊為我們翻譯，原來這所學校會特意接收國外的學生，聽說考進這所高中比起進香港某些大學更難。

「係呢，點解你會黎呢到讀書既。」嘉柔秒速發起進攻，這野孩子…

「我屋企人係日本做野，所以咪搬過黎讀書。」男生笑臉迎人，甚至比嘉柔的更為燦爛；他的存在，彷彿就代替了太陽，即使在晚上，他也能夠成為世上最亮的光。

「你叫咩名啊，我叫柔柔啊。」柔柔…我的心又莫名其妙地揪了一下。

「我全名叫王皓月，叫我Brian啦。」整齊且雪白無瑕的牙齒，就好像他整個人一樣，找不到半點瑕疵。

「你今年中幾啊？」嘉柔一輪攻勢後，又輪到千雪…

「我今年中五啊，同你地一樣。」他又會知道我這群學生中五，看來他是做足功課。

今晚夜啲出多篇 不過真係好夜先出 大家放心 樓主依然在 故都唔會停

樓主愛大家

嘉柔千雪molamola

一入到嚟就有文
我愛樓主

molamola

麥sir molamola
無比較無傷害

最後得返個人妻要麥sir

睇嚟呢個係嗰晚就遇到千雪嘅男仔

雖然習慣左 開黎睇都係冇文既日子 但係有文就係爽
醉愛樓主

樓主 你紙言好似更漏左篇

有嗎 邊到啊

28 missing 宜家28嗰篇應該係29

出事了

千雪係麥sir既

Pish
等緊

ching唔好打咁多j為妙
我睇左兩個po我都無想像過佢哋兩個啲身材

文呢？

樓主冇次準時

朝已早

所以佢話夜晚有 我就凌晨入
佢話凌晨入 我就喺佢屋企門口瞓陣先

用2日扮工時間追到Live, 樓豬加油！

我就等緊佢開門既

真係 我就黎上門照顧佢

學生妹咋 唔好咁

樓主屎眼殺手

到底全盛時期嘅樓主可以走幾多次數
等緊你今日嘅文

多謝你 樓豬好多嘢做緊 想識分身

dse既朋友唔好再咁夜訓

過來人表示要調整好生理時鐘
比自己係朝早最精神最用到腦

有冇示意圖

樓豬係咪絲

樓主我想睇文呀

。

你估下

有一句

我估係無棍絲

故呢

「而家Brian為我地做個實驗既表演。」什麼表演？實驗能夠做表演的嗎。

我不懂化學，還記得自己初中時候的化學成績只有單位數字。

Brian逐漸將一些不同顏色的液體倒在透徹的玻璃瓶子裡然後混和在一起，對於我這個化學白痴而言，叫我做這些實驗只會獲得像周星馳一樣的下場。

瓶子裡的液體混合在一起後，開始冒出了白色又少許透明的煙霧，之後瓶子裡的東西便開始變色，然後突然射上半空，就如迷你煙花一樣，色彩斑斕，這比起外面看幾百萬的煙花好像還要美，只不過差了一點聲效。

「哇，好靚啊，好似彩虹咁既煙花啊。」究竟嘉柔知道她在說什麼嗎。

「呢個實驗係由…組成，所以呢個實驗會有少少危險…」說畢，他便被從瓶子裡彈出來的液體弄傷。

旁邊的老師隨即為他療傷，嘉柔的雙眼充滿的是擔憂，相信差一點她就衝了出去慰問他。

「好擔心人地咩？」我問嘉柔。

「唔係啊…」她有點猶豫。

「鍾意人咪去追人囉。」

「我幾時有話鍾意佢。」我跟嘉柔談話的時候，我偷看到Brian正在望向我們的方向。

驚險過後，我們去到他們的班房，搖身一變便成為了自助餐的地方。

「哇，犀利啊，有咁多野食既。」千雪雙眼發亮，對此讚嘆不絕。

「三文魚，吞拿魚，鰻魚，全部都鍾意食啊。」嘉柔附和。

見Brian坐下，嘉柔和千雪便攜手往他們的獵物出發，我則在遠處觀看著他們會做些什麼。

「你有無事啊。」嘉柔問候Brian。

「無咩啊，少少痛，不過做實驗點都有危險架啦，如果我唔做，又點令你地睇到咁靚既實驗。」難道女生都喜歡口甜舌滑的男孩？

「你想食咩呀，我地攞比你啊。」千雪這樣做，我相信她是單純的想讓Brian好好休養，而並非其他目的。

「唔洗啦，我自己攞得啦，你地食野啦。」千雪便來到食物桌前挑選食物，只剩下Brian和嘉柔二人。

「啱先你未答我喎。」Brian說。

「嗯？答你咩。」嘉柔問他。

「我問你地聽日平安夜去邊到玩啊。」

Brian等了一等，然後再說。

「如果無既，一唔一齊出黎玩。」我就猜到他會約嘉柔她們。

「哦…聽日我有節目啦，唔好意思啊…」有節目？難道嘉柔已經約了千雪同遊？

「哦，唔緊要啦，實有機會既。」幸好Brian的大方化解了這場尷尬。

經過差不多一個多小時的交流，我們終於要離開，離開前，同學們互相交換了聯絡方法，名步高中並且承諾會在今年內到港交流。

「走啦喎，無野同人地講咩？」我問嘉柔，而Brian等人則在學校大門歡送我們。

「無啊，有咩好講。」

「走左就無機會架啦喎。」

「車，我攞左人地IG啦。」

我們向代表師生們揮手後，便登上旅遊巴離開，往涉谷這個繁華鬧市出發。

參觀完行程既定的列車博物館後，夜幕也正式降臨，也代表著我們吃晚飯的時間到了，不過同學們對晚餐的反應都不是太大，可能她們剛才已經吃飽了。

「我地落車，行十分鐘去餐廳，順便比大家消化下，知大家都飽飽地。」

晚上大街的車道上汽車穿梭來往，成千上萬的燈光照遍了整個涉谷。

「墨子…」嘉柔特意放慢腳步，走到最後與我同行。

「咩事？」

「聽日下就咪自由活動時間既…」

「係呀，做咩啊？」

「我…可唔可以同你一齊。」嘉柔竟然約我跟她同遊？是什麼驅使她約我呢。

「唔係唔係，唔係個隻一齊，係同你一齊行。」嘉柔慌忙解釋，這樣慌張的她也是罕見，也有一種可愛散發出來。

「做咩想同我一齊行啊，我無行程㗎喎。」

「我有！」

「係？你想去邊，你唔洗同千雪一齊咩。」其實我心裡有點暗喜。

「唔洗啊，偷偷地同你講啊，千雪有一晚撞到個香港男仔，個男仔仲送左佢返酒店。」這事我知道，而且那個男生年齡與我相近。

「跟住，個男仔約左佢聽日出黎啊。」現在的人，不論男女，都十分主動。

「哦，你叫佢小心啲好喎。」

「放心啦，千雪咁醒目。」

「咁你聽日想去邊啊。」我問嘉柔。

「聽日你咪知，總之你準走左去啊，我嬲死你架。」

「得啦得啦，我都話聽日無行程。」

走了差不多十分鐘，我們終於到達餐廳，但發現千雪還未進來。

「Bye Bye。」我探頭一望，發現千雪和一名街上男子道別，我沒看清那人的樣貌，但身影卻很熟悉？他們為什麼會在這裡相遇？

「咦千雪，你撞到熟人啊。」

「Er…都唔算熟，咪上次送我返黎個個男仔囉。」

「咁啱又撞到佢？」

「係呀，佢話係附近收工，返緊屋企。」

「哦好啦，你入黎食啦，差唔多食野架啦。」

「唉，啱先食到好飽添。」

千雪進入餐廳的時候，我依然凝望著這個男生的背景，實在十分熟悉，難道我與他相識？

大家晚安 樓主就係鍾意咁突然出文 今晚有緣再見

仆街 我個千雪啊

屌你老母墨子死傻鳩
咪撚比千雪走呀屌你老母

我哋千雪大軍已經到咗樓豬屋企門口了

好似gal game揀行邊條線咁嘅喂

刀片預備

千雪啊

live 正評留名

故事入邊係十二月
點樣今年內到港交流

應該係本年學期

Ic

一睇就知巴打你睇過個故

係其他故度就唔討論啦

同埋點解係巴打成日都比人誤會係巴

大家心照

因為個名

純粹覺得個故好睇姐

千雪都好好睇

希望唔好比麥子個frd搶走
（個故好似未講 但暗示左係麥子識嘅人）

樓主要加速

屌你老母我個千雪bb啊
咪撚放千雪走 我全都要 刀片預備

你地有無咁鍾意千雪

我要嘉柔

識貨

千雪太易被人呃, 好快比架仔X左

搞錯呀
還我地千雪bb

樓主為左你安全著想
我勸喻你快啲對千雪好啲

千雪又要俾人搞

mola mola 千雪被人搶走了

文呢樓主
千雪係我搵麥子嘅

*我地

大家都係千雪派

千雪千雪

個男肯定係墨子個臭雞青梅竹馬嘅老公

有！！

DSE考生同我快啲訓覺！ 聽朝訓醒先就有文睇

祝各位一路順風 樓主會陪伴大家度過

千雪都會

樓主5點見

咁早起身加油

佢地識咩？ 好似話係麥子識嘅人wor

加油

唔知有咩可以同各位DSE巴絲講 相信「加油，比心機」呢啲大家都聽到厭了。

係呢段咁艱辛既日子入面，樓主幫唔到大家啲咩，只希望呢個故事成為大家喘息既空間，但願樓主亦可以繼續陪伴大家，無論高低，樓豬都會無限量G持大家。

送首歌比要考dse的你

各位，加油

咁唔係考DSE嘅幾點有文睇

一樣時間所以，大家，都係，早啲訓，聽朝起身睇

叻 大家好快就知邊個搶走千雪

唔通係拉麥子去酒吧飲酒果個

似啦
條仆街之前已經想落藥去搞千雪

我記得佢落比女仔 但無話落比千雪
果陣千雪好似係vip房

樓主識貨 係mami Serrini嘅歌💎💎
DSE寶寶要加油
樓主都要加更寫文

我記得佢講過對千雪有興趣
同埋酒吧D囡囡不嬲都係serve完一班客又serve另一班

準備定刀片比麥子

直接上門搵樓主
樓主快啲開門

試下寄少一日刀片比我得唔得我屋企啲刀片就黎可以攞黎整幾把血滴子出黎

進餐廳以後，濃郁的香氣充斥著我們的鼻子，不但有嗅覺上的衝擊，對於女生們更是視覺上的衝擊；幸好這餐的懷石料理份量不多，正適合我們。

她們都先讓食物經過相機的沐浴，才放進口裡，已經成為了她們的指定動作。

「知唔知懷石料理係點黎。」我問坐在旁邊的千雪。

「唔知啊。」

「懷石料理本身係日本啲主人請客人食飯，就會整懷石料理。」

「但係而家變左一種高檔食物，就好似啲fusion菜咁。」不知道我形容得正不正確，但好像都是讓人吃不飽的一頓飯。

「咁你地知唔知懷石係咩黎。」我繼續問她。

千雪和其他人都擰頭。

「懐石係指啲佛教僧人係坐禪個陣放係上面放舊暖既石頭，咁就唔會有太肚餓既感覺。」我也是做足準備功課才來日本的。

「咁咪好抵，買塊暖既石頭就可以成日都唔洗食野？」嘉柔開玩笑的說。

「下，真係得架咩。」單純的千雪卻對她的好姐妹沒有半點懷疑。

「你唔好聽佢亂嗡，人地係打坐個陣如果肚餓就攞呢舊石頂住先，可以提高佢哋專注力，而唔係完全唔食野啊。」

「哈哈，你咁認真做咩喎。」嘉柔笑著說。

吃過晚飯後，我們便各自分散，把握這半小時的自由時間逛逛，因為涉谷這個商業區的街道一閃一閃，俯瞰下來相信能夠媲美閃爍的銀河。

走著走著，硬是想不起那人是誰，明明我知道有這個人的存在，但腦袋又偏偏不給力，難道是「曼德拉效應」嗎。

————————————————————————————————

我走進了一件賣樂器的店舖，這裡雖然不大，不過裝潢挺有特色；用上了木色的牆紙，搭配黑色的架，可以使二三十支的吉他掛在牆上，幾部鋼琴放在左邊，而右邊則放了一些鼓。

「Hello。」我用一些簡單的英語跟這位白頭伯伯溝通，相信他就是這間店舖的主人。

「歡迎光臨。」我相信我只能聽得懂這句日文。

「Er…I want to buy something like this.」我從網上找出一些圖片給他看。

「Oh, ok, wait, wait.」他們都很喜歡疊字地說英文，看來是害怕外地人聽不清楚。

「Which you like.」伯伯將十幾個吉他pick放在玻璃台上，好讓我選擇。

「Um…What do you recommend?」

「それを他の人に渡すか、自分で使用しますか？」

怎麼無端端又說了日文，我一點也聽不懂啊，我索性把電話拿出。

「Say one more time.」

他重複了一遍，我透過電話的翻譯app終於知道他說什麼，原來他問我是自用還是送給別人的。

我亦用同一個方法，透過電話回答他是送給別人的。

「Ok，Ok。」有時候，包含著日本風味的英文也挺有特色。

他指著電話，我便明白他的意思；我將電話遞到他面前，讓他說話。

「送比男朋友？」

「Um…」其實，他不是我的男朋友，但我…

「Yes。」

「Wait。」這次他轉身進入了背後的小倉庫，好像是在找些什麼。

「呢個係我用左十年既吉他pick，我將佢送比你啦。」翻譯app將逐個字彈出來。

「下，唔得唔得。」情急之下我又說回了廣東話，但相信他大概猜到這句的意思吧。

「呢塊吉他pick，係我老婆親手整出黎，但係幾個月前，佢就過世了。」他繼續說。

「咁你更加唔可以送呢塊吉他pick比我啊，咁重要既野，你keep返住啦。」我對著電話說。

他擰擰頭然後說。

「最重要既野，佢已經比左我，就係佢在世個陣同我一齊既時光，而呢塊吉他pick只係我地記憶中既一塊紀念石，我想將佢送比有緣人。」

「不如咁，我地做個交易，一年之後你帶你個男朋友返黎俾我睇。」我在開始懷疑翻譯機究竟有沒有翻譯清楚。

「Um…」不知道為什麼我卻會默默的點頭。

我鄭重的接過吉他pick，視它如瑰寶一樣，希望你，會像伯伯一樣珍重這塊吉他pick。

我不斷用日文向白頭伯伯道謝和鞠躬，他亦向我鞠躬，並笑著揮手送別我；我不知道什麼是親情，但我卻感到前所未有的溫馨。

「又會咁啱撞到你既。」我一回到街道上，便看見他，雖然他不比Brian帥氣，但卻有一點成熟和穩重，不知道暗地裡他是不是一個玩世不恭的男人呢。

「我特登過黎搵你架。」聽到此話，有點受寵若驚。

「點解既，你唔係返左屋企啦咩。」

「我準備返架啦，不過想比定啲野你啫。」

「比野我？你比咩我啊。」我問他。

「你合埋眼啊。」我聽話地合上雙眼。

過了兩秒，三秒，他還未有什麼動作，我突然想起那些電視劇或者電影裡的男主角，都會趁機親吻女生，難道…

DSE期間，樓主將會盡力發放跟多文章，與各位同行

一出就live咗
好想快啲睇千雪會用個咩藉口送塊pick比麥sir呢
加速加速

btw樓主都攰啦，係更多

真係 我對眼就黎睇唔到嘢

唔係嘉柔咩

Btw千雪快啲返嚟我眼中嘉柔係個男人婆
喺香港千雪同麥sir嗰part爽死

係度送首歌比DSE生
關關難過關關過 頂住
唔開心覺得辛苦 仲有我地係度

希望一日可以有一篇

樓主 下次用我之前 比番個人名我得唔得
雖然根據上文下理 估個我係嘉柔 但係個我都可以係樓主你

返左屋企?
如果係麥Sir應該會講返左酒店?

有棍小姐姐

小咩姐姐

蝗語

似係千雪 自小無雙親

墨子可唔可以放嘉柔飛機之後去救千雪

唔可以

why not both 影分身

唔知點解我覺得樓主會寫係千雪失咗身然後搵墨子去喊

媽啊 好亂啦
雖然我都係好想係千雪送 但係嘉柔又約左麥sir。。。

祝各位考dse既順順利利

睇文又撞到人(唔係Brian)又無雙親仲要覺得麥sir係男朋友應該係千雪
好想睇下麥sir會點樣一次過double kill傷害晒嘉柔同千雪

樓主今晚使唔使等你等到三點

下就有文 晚安

D考生考完chem就有得睇
樓主又走數 屋企仲有位放刀片

樓豬想自己做天燈

香港有天燈放

大家唔使等了
樓豬係講緊聽日下就

簡單d黎講，樓主講緊聽日夜晚，因為樓主寫文有時差

加油 每個人都會緊張 包括你啲對手

點解你咁醒目

幾點有文呀

原來呢個故都寫左一個月 好開心可以陪伴大家 亦都好開心大家可以陪樓主

同問

因為我係樓主心裏面既蟲

你會溫唔到書同大家傾計先啦 樓主出文從來都不跟正路出牌

樓主係咪又去咗第二個時空
天都黑齊都未有文

其實我同大家有時差...

其實咁多dser上嚟追故唔驚會俾對手擾敵嘅咩

瞓前推

樓豬我好掛住千雪啊
快啲出返嚟得唔得

瞓之前推多推
樓主係咪去咗火星時間

香港時區GMT+8
樓豬時區GMT+2046

樓豬消失於風雨中了

Chem Q1都錯?

我唔記得係咪q1
但佢錯咗quicklime reaction嗰題mc

我前幾年已經考完
Btw 巴打快啲去溫書啦
唔好成日睇電話

樓主你跌咗落黑洞啊，文呢？

會唔會我聽日考完通識之前都唔會有文

溫通識先啦

今日有文 樓主休息完了

想問下你係咩時區，個晏就同香港差成24個鐘有多

我係呢到既一日 可能係你地既一個禮拜...我想快啲返香港 返到黎啲人已經老晒

Interstellar

你真係去咗黑洞

樓主有文未
好掛住千雪
有無示意圖比我地都視姦下佢地

自己ff好 d

希望考完有文

「比野我？你比咩我啊。」我問他。

「你合埋眼啊。」我聽話地合上雙眼。

過了兩秒，三秒，他還未有什麼動作，我突然想起那些電視劇或者電影裡的男主角，都會趁機親吻女生，難道…

「你擘大眼啦。」我慢慢張開眼，他並沒有親吻我，只是手裡拿著兩張票。

「咩黎架。」

「你估下。」他握著手中的票，不讓我看。

「係戲飛？」難道他要帶我去看電影？但我卻聽不懂日文，應該不是吧。

「No No No。」

「咁你開估啦。」

「嗱。」他將那張東西遞給我，仔細一看，竟然是東京迪士尼的門票！

「哇，咁咪好貴囉。」雖然他已經出來工作，但我也不捨得他這樣破費。

「有咩所謂，最緊要你開心啊嘛。」

「多謝你。」我害羞地接過門票。

「咁我走先啦，聽日見啦我地，電聯。」

「嗯。」我發自內心向他微笑。

雖然我們認識的時日不長；如果要將麥子Sir和他比較起來，麥子Sir就像天使般照耀著你，而他，就像魔鬼一樣，無法抗拒。

短暫的自由時間結束了，我們回到吃懷石料理的餐廳等旅遊巴回酒店。

究竟嘉柔明天會帶我去哪裡呢。

由於明天下午已經是自由時間，所以今晚我們都早點回到酒店休息。

「唔好啦…我唔想呀…」

「你係酒吧做，都係比人搞架啫。」

「唔得啊…你再搞我…我嗌架啦。」

「唔好啊！」我伸手向前捉，卻撲了個空，原來又是個夢…

「做咩啊麥Sir，發惡夢？」同房的導遊問我。

「係啊…」

「我有安眠藥喎，你要唔要？」他從背包裡拿了一瓶白色藥出來。

「唔洗啦，我ok。」

「係呢麥Sir，聽日下就自由活動諗住去邊啊。」

「無啊，周圍行下咁囉。」我絕不能跟他說和嘉柔同遊吧。

「有無考慮去下迪士尼啊，每年24-26號好似都有特別節目架喎。」導遊向我提議。

「唔啦，咁大個去咩迪士尼啊。」

「好啦，早啲訓啦，聽朝我地一早去豐洲市場。」

「早抖。」

仲有未完

文呀

係慶祝下樓主係黑洞出番黎
Btw 半個鐘了 樓主係咩時區 可以繼續出到文未

12月24日的晨曦來臨，東京的天空依然沒有一絲雲彩，這裡的天氣，能夠躺在草地上仰望天空會是一種福氣。

沒有享用酒店早餐的我們一大早便到大堂等候，女生們雖然要化妝，襯衣服，但經過幾天的歷練，她們遲到的習慣似乎逐漸改掉了；唯獨千雪和嘉柔稍微遲了些，但當我看見她們的裝扮後，便知道二人遲到的原因。

「今日好似特別靚既你地兩個。」Miss Yu問。

「嘻嘻。」嘉柔使出她獨門伸舌頭的招數，實在似可愛動人的貓咪一樣。

上車以後，整個空間都彷彿成為了我們的私人空間，因為身旁的團友們都已經熟睡，唯獨我和嘉柔仍然清醒。

「今日做咩打扮到咁得體啊。」我問嘉柔；雖然她沒有穿上裙子，但她只是穿了件白色衛衣，藍色緊身牛仔褲，且化上了淡淡的妝。

「無呀，今日約左個重要既人啊嘛。」呵，那個重要的人不就是我嗎。

「邊個啊，邊個男仔要勞煩到你大小姐打扮得咁靚啊。」我明知故問。

「唔知喎，咁八卦架你。」此時的我和嘉柔同時望著窗外的倒影，雙眼突然對視著，嘉柔的雙眸好像有種魔力使人如癡如醉，但美好的瞬間也只是曇花一現，很快她便望向窗外的景色。

到了豐洲市場以後，我只能說一句，這裡只是一個用冷冰冰石屎包圍著的冷氣房，沒有一絲市場的氣息。

白色性誕之旅

千雪mola mola
樓主敢搞我嘅千雪我一定唔會放過你
等住收刀片

死啦我覺得劇情發展落去會係兩pair係迪士尼撞到然後反目然後麥sir再去英雄救美

千雪同送佢番酒店既出街
嘉柔同陌生人出街
都係麥sir既錯
樓主到底比左d咩比我睇
千雪嘉柔都molamola

麥Sir做乜唔關心邊個同千雪出街嘅

「以前築地市場好大架，有有類似地攤個啲檔，呢到就得啲餐廳同細舖頭，一啲都唔吸引。」李曉婷說。

環顧四週，的確只有一些餐廳，而且一早便已經排上長龍。

「大家放心，唔洗擔心我地要排隊。」團體來也有團體的的好處，只需要五分鐘，我們便進入一間包場的餐廳。

今天我們吃的是日式和風的早餐，新鮮的鹽燒三文魚，玉子燒，蔬菜還有一碗味噌湯和白飯，日本的早飯實在豐富，這叫我們如何再食其他魚生，壽司呢。

「點解咁簡單既野都可以咁好味架。」嘉柔滿足的道出。

「知唔知呢舊玉子燒代表啲咩。」嘉柔認真問千雪。

「代表我對你既愛同呢舊玉子燒一樣，都係咁豐滿，咁甜蜜啊。」說畢，千雪便露出淺笑，嘉柔則撲向千雪擁在一起，十分溫馨，只可惜，那不是我。

「好啦，食完野我地就要進行我地今日第一個任務。」Miss Yu突然從信封中拿出一張紙，但事前我卻毫不知情。

豐滿

嘉柔同陌生人出街
唔通我記錯左

樓主忙完休息完唔係諗住今晚咁就收檔下話
More

more pls

無啦？

push push push

墨子快啲放嘉柔飛機去英雄救美千雪啦

Pish

由第一集睇到live左
男主中意嘉柔
我都幾中意嘉柔
但千雪係好老婆

樓豬唔好寫千雪比人玩 唔係既話唔止寄刀片

睇完去考
滿足了
希望考完有多篇

下就多一篇 同各位講聲加油

樓主會後悔的

推

我兩個都要

等睇毒撚end

我睇錯
佢同麥sir

又係後日既下晏先有得睇

希望係我地時空嘅下晝
同埋希望樓主個故唔好爛尾

千雪係麥sir架

全部都係麥sir

樓主你個時區同我哋唔同㗎，你講清楚啲好wor

導遊 唱歌個哥哥 都係麥sir嘅

成間學校都係麥sir
後宮幾百

新讀者留名
好好睇，令人懷念返想當年中學生活

樓主個下晝

時區慢八個鐘？

應該遠遠不止

樓主你咩時區等你等得好辛苦

樓主根本唔係地球

樓主去撚左北韓 金仔有事即刻冇網上

我發現樓豬真係吹水唔抹嘴嗰種人

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

推，還返千雪俾麥子呀

樓主終於返黎 又呃左大家

昨日請假一天 請假信後補

補出多d

樓主又再次跌咗入黑洞

又見到你

樓主出故未
等你等得好辛苦

[行動po]香港人日程表更新

大家睇既野一樣

Karl巴呢個兩個我加一個你你識唔識㗎
喺度認親認戚嘅

識可以係識
唔識可以係唔識

你睇下如果巴又蝦我

能迴避嗎

乖啦 和好啦好嗎

佢要請你食飯賠罪睇來

預告 今晚1200前有文 同埋東京之後 千雪可能會搬走了

邊個請邊個

請咗咁多日假今日要加長版

唔好搞我千雪

我癡餐only

如果巴睇來都要停戰了
戰火己經係三個post出現

大家見唔見到樓主去左IFC

劉公子？

我都想

之前我哋唔寄到刀片比墨子係因為千雪仲緊同佢一齊住
千雪一搬走我哋就行動㗎啦

佢離間我哋仲要我請佢食嘢
冇天理呀真係

等佢都請你賠罪

做老婆味唔使搬

多謝餐飯先
不過受唔起

佢就想

一係千雪搬走 麥子搬去千雪屋企

「好啦，食完野我地就要進行我地今日第一個任務。」Miss Yu突然從信封中拿出一張紙，但事前我卻毫不知情。

「下，咩任務啊。」同學們紛紛起哄，有的期待，亦有的迷茫。

「我地分左兩批同學，分別有兩個任務。」

「咩任務呀，唔好賣關子好喎Miss Yu。」嘉柔向Miss Yu說。

「知道任務既個批同學就保持神秘，而第二批同學既任務就係要估佢哋既任務係咩。」

「估任務？點估啊。」

千雪在整個過程中沒有哼過半聲，看來，她是知道任務的那批同學。

「去到自由活動結束之前，就會開估，勝出個一方將會有神秘禮物架。」

「好啦，咁比個半鐘大家係呢個市場到自由活動，買下野食，買下手信啦。等陣準時返到黎呢個市場門口。」

同學們都各散東西，開始任務並尋找真正的美食，雖然剛才的餐廳並非特別出色或難吃，但總是覺得外面的攤檔店舖會比較有特色。

眼見一些同學走在一起，平常不是玩在一起的也願意主動打開話匣子，看來Miss Yu的任務是有所用意。

幸好市場不大，可以隨意跟著同學們遊走，但我的心又不知不覺地跟著嘉柔和千雪。

「哇好香啊，你食唔食可樂餅啊千雪。」嘉柔興奮地指著食物，差點撲上去了。

「可樂餅？我麻麻地可樂喎。」

「嘉柔你唔記得千雪唔食肉架咩，可樂餅係牛肉整架喎，唔係真係可樂啊。」我跟嘉柔說。

「係喎，差啲唔記得你唔食肉添，咁無你份啦今次。」嘉柔遞出日圓，買了一份新鮮出爐正在噴煙的可樂餅，想不到日本的街頭小吃也挺便宜。

「嗯～咁凍既天氣食炸野特別暖。」嘉柔脫下口罩，一副享受的臉將可樂餅一口一口的嚥下去。

「話說嘉柔你做咩戴口罩既。」千雪問。

「戴口罩塊面會暖啲架，啲日本人平時冬天都會戴架，唔係既話個鼻就會凍到無血…」沒有那麼誇張吧，不過嘉柔一脫下口罩，鼻子便紅了，看起來十分逗人喜歡。

我們走著走著，一路看見一些攤檔，絕不缺一些賣新鮮蔬菜水果，和菓子
還有炸物的店舖，但到了一間裝橫古老的小店時，千雪便停了下來。

「做咩千雪，你想食呀。」

「嗯，呢個係咪就係關東煮呀。」千雪專注地看著眼前的關東煮。

「係呀，你食唔食啊，我請你食呀。」嘉柔熱情的問千雪。

「唔好啦，我買比你。」說畢，千雪便迅速的買了兩分關東煮，有蘿蔔，魚蛋，香腸還有獅子狗等的小吃。

「多謝雪雪bb。」嘉柔和千雪擁在一起，真是一對感情濃厚的好姐妹。

「呼，好暖啊。」她們都將雙手放在熱呼呼的關東煮上取暖，的確，這天的溫度比前幾天還要冷，但我們期待的雪，好像還存留在天上遲遲不下。

「你要唔要啊，見你眼甘甘咁望住我地食野咁慘。」嘉柔問我。

「啊…」我逗嘉柔玩，讓她餵我吃她手中的關東煮。

「睇住熱啊你。」我看著嘉柔，她真的將蘿蔔放在我的口裡。

「哇，好熱啊！呼…」我不斷呼氣，將熱氣呼出來，以免弄傷舌頭；但我真的沒想過，嘉柔會在千雪面前餵我吃蘿蔔。

我望向千雪，她沒有理會我們，只是為關東煮拍照，然後便開始進食。

「叫左你架啦，咁心急做咩，欲速則不達啊。」哇，嘉柔突然說出這句說話，實在令我和千雪都十分驚訝。

「平時上堂又唔見你識講呢啲野架喎，串我就反而識。」

「係架。」

我們一路走，一路將街邊的攤檔掃清光，想不到她們二人的胃口這麼大，吃完早餐還能吃得下這麼多小吃。

「玉子燒啊。」她們異口同聲說。

「今次到我請你地食啦。」我主動提出。

「咁好死，請我地食魚生海膽啊嘛，做咩咁孤寒請玉子燒啊。」嘉柔囂張的說。

「請你食野仲咁多野講，真係呀。」

「你又唔係Ryan，做咩請我地食玉子燒。」千雪突然跟我講。

我想了一想，究竟誰是Ryan，但我看見眼前這份玉子燒後，我便想起原來她是在說二月廿九中的男主角。

「嗱。」我將玉子燒遞給她們，自己也買了一份嚐嚐。

「我雖然唔係Ryan，有機會咪試下整玉子燒比你地食囉，你地咁鍾意。」

「係咪呀，唔好吹水唔抹嘴喎你。」嘉柔說。

「我都想試下喎。」李曉婷突然從後冒出來。

「你又想試下？」

「我想試下舊玉子燒咋，你唔好諗多左。」她指著嘉柔手上剩下的玉子燒。

「你食唔食啊。」看得出她問得有些僵硬。

「好啊。」

想不到她們的關係真的有所改善，真的希望她們在旅途結束前冰釋前嫌。

吃過更新鮮的魚生和海膽後，她們終於都放棄掃街的念頭，在街上拍照遊走，一個半小時，很快就結束，不知道她們的任務是什麼呢。

接下來，這個遊學團便暫時解散，同學們真的可以擁有整個下午的自由時間活動，而我亦滿心期待，究竟，嘉柔會帶我去哪裡呢。

咁多篇

終於到重點
樓主加速

聽日繼續 跟著落黎就係千雪同嘉柔 分別同人約會既時間

希望千雪唔會俾人呃走左啦

Mola mola
刀片ready

聽日繼續
呢句野已經唔知聽左幾多次

「係咪呀，唔好吹水唔抹嘴喎你。」嘉柔說。其實嘉柔呢句係同緊樓豬講

明日復明日，明日何其多

刀片for 加速出文& 千雪唔好走ar 走左就off story㗎啦

千雪同嘉柔出事嘅希望麥子會得翻自己一個翻香港 再空難死

咁撚惡不過支持

千雪唔係麥sir既準備收刀片

邊個係電燈膽

樓上做咩係到自己係到識朋友

me 唔太方便介入兩位既事

跟隊既人由彌敦道排到政總

尋晚一點睇到live咗樓豬你個故絕對有文化有營養過隔離家姐故G持

推樓主麻煩比miss yu多啲戲份 想睇佢多D 仲有如果千雪真係比人搞 你等收刀片啦

由5點幾睇到而家終於live咗

暫時覺得寫作手法都唔錯，寫咗好多小節例如問問題或者行為去刻畫女主角嘅感情出黎

另外有個小建議，如果主篇幅要加插一啲個人感情句子，可以嘗試下用斜字/其他字體，然後第三人角度嘅篇幅可以用分隔線會好啲。

唔記得咗之前睇邊個故好似木鎷紫柃，寫他人角度/個人感情句子嘅時候，會有特別highlight，其實又真係幾方便睇故，較易即刻get到呢段係特別感想/他人視角。依家好似滑雪個篇同買結他pick個篇，都要睇到一半先知轉換咗人物當然呢個只係純建議

[black]我是千雪派的[/black]

流星少女

唔好加咁多effect 加埋樓主就十年一更

樓主加唔加入我地

係，當年睇譚仔故先，之後順便追埋流星少女，真係睇到鼻都酸埋好好睇個時仲咁啱同啲fd去日本，晚晚翻到宿就喺床上追故

唔知今晚係地球嘅香港時間0000前有無文呢

收到風樓主連續4日都會消失 去中出麥子嘅青梅竹馬

5個鐘內追哂 真係好心up 可以有少少代入左

日日入嚟都冇文
少傷心

真心覺得樓主更新得好快

樓主再唔出文收刀片嘅速度更快

求下你唔好棄故爛尾

放假出文喇

仲夠膽講咁多野，喺晴空塔掉低千雪，真係想將樓豬啲屎眼毛逐條逐條抆出黎

如果真係忙 慢慢出都唔緊要
最緊要唔好爛尾

2/5樓主將會強勢回歸！ （因為忙完

屌你咩

咁快手

未訓

樓主信任度=0
出文未

不如試下唔好深潛唔知幾時出文

樓主 係火星既一日係地球既幾日

文呢屌

又係冇文嘅一日

就黎可以改名做《我在女校無文的日子》

樓主 我們到了你門口
你在哪裡

會唔會我考完dse都未出到一篇文

而家係2/5喇

我覺得你會係諗多咗啦

會 呀 聽晚凌晨就會出

地球時間3日前 話聽日繼續
地球時間1日前 話聽夜出文
到米準備緊新既故 《我在習慣無文的日子》

有文未ar

不如 傾下計先 過埋呢兩日就會回歸

各位登記左做選民未呀

又兩日

有冇諗過冇人想同你傾計 淨係想睇千雪同嘉柔

如果千雪喺日本真係俾人溝走，個post等住第2個負皮我俾嘅

世界末日之前有下一篇文睇我就滿足了

咁想個故咁快完咩

希望有

咁得閒傾偈不如出文

求樓主走數嘅頻率

由考英文前到今日考完數 都係冇文

仲有11分鐘就完 究竟5月2號有冇文

答案係冇嘅

有無巴打有興趣寄刀片比樓主

有文有得傾
冇文同刀傾

正式宣布此故已死
讀者已成condam
好嬲好嬲

我在此正式屌樓主最後一次老母 好快啲出文

計埋星期日紅日假期畀你
過咗12點好開工喇

樓主終於做晒asm 恭喜樓豬

終於都嚟啦樓主

幾時出文

棄故算 on9

不睇了

做晒就快啲出文 等咗好耐啦
再唔出真係棄

大家估下今晚有無文

快啲出啦

屌你老母 nmsl

流浮山刀手已經去緊你屋企

到底流浮山刀手去到樓主屋企先定有文先

屌 棄故啦

コイカツ！ / Koikatsu Party?

屌

正式宣佈
樓主已經棄咗故

屌你老母今日再無文就棄故

故己棄

在線上

覆錯post 自膠

我都試過

樓主儲夠刀片 正式出文了

接下來，這個遊學團便暫時解散，同學們真的可以擁有整個下午的自由時間活動，而我亦滿心期待，究竟，嘉柔會帶我去哪裡呢。

我的電話震了一震，原來是嘉柔。

「舞浜站等，唔好遲到呀。」

舞浜站？怎麼沒有聽過，怎麼會帶我去這些非熱門的地方。

「喂，你遲到喎。」嘉柔早就在鐵路站等我，她頭頂突然多了個米奇老鼠的頭飾，加添了一份純真的可愛。

「你叫我遲啲黎架喎。」

「咁你係咪想俾人見到啊。」

「咁又唔係…」我們離開這群情洶湧的鐵路站，一路看見不少小朋友一家大小和年輕人結伴而來，加上嘉柔頭上的頭飾，我猜到，今天的行程是什麼了。

「知唔知我地今日去邊啊墨子Sir。」

我擰頭裝作不知道。

「你咁醒目無理由唔知架喎。」

「唔知啊，你開估。」

「嗱，我地到啦。」

我們走到迪士尼樂園的大門前，看見這宏偉的童話世界，我就這樣呆著凝視眼前的城堡，不知道裡面會否看見我的白雪公主。

我們等候著安檢，幸好是冬天，如果在夏天排隊的話，我猜，不足五分鐘就被熱浪融化了。

過了大約十分鐘，我們終於踏進夢幻樂園，展開這次奇幻的旅程。

「嘉柔，做咩帶我黎迪士尼，唔會好貴咩。」我問她。

「唔好咁掃興啦，講埋呢啲野，就當我報答你之前幫我補課，又比我黎到遊學團啦。」說畢，她就走到三眼仔前自拍。

「過黎啊墨子，我地一齊影。」她拉著我，舉起電話露，然後露出歡顏，是純粹的，是無邪的。

這次的合照，我沒有好像上次在機場那次一般尷尬，我也放下了身段，展露出平凡人的微笑，將我們的回憶收錄在相簿裡。

「我地去玩呢個好無呀。」嘉柔興奮的指著前面的過山車，糟了，我的手心開始冒汗，忘了跟嘉柔坦白，我是一個懼怕玩機動遊戲的男人…

「Er…好啊，玩啊…」嘉柔聽到後便立即拖著我到人群中排隊，她拖上我的那一刻，實在尷尬無比，她猶豫地望了我一眼，又很快回了頭，難道她不介意嗎？

我看著隊伍的長度有如排演唱會飛一樣，希望她看見如此長的隊伍會打消念頭吧。

「我地排呢條隊，嘻嘻。」嘉柔拿出Fast Pass，即是有錢人的快速通行證，豎立在眼前的排寫著「需等候十五分鐘」，而旁邊的則寫著「需等候一個半小時」。

幸好，我沒有聽見失性的尖叫聲，沒有看見玩完的人嘔吐和暈在地上，我相信，我能克服的。

「就到我地啦。」嘉柔的手依然沒有放開，我的手依然在滲汗…但我又捨不得放開她的手…

我們踏上木造的台階，眺望遠方看見挺真實的岩石和岩洞，令人驚訝的，更是有水在路軌上，這是要讓我們濕身嗎？

扣上安全帶後，我們便猶如砧板上的肉，任由操作員玩弄於手心；有時候真的不明白，為什麼要付幾百元去玩這些折磨自己的機動遊戲，我卻不貪求這一時三刻的刺激感，只求等一下的過程盡快完結…

仲有 請稍等

隔左5日 一百個po 終於儲夠刀片

我就開 《我在習慣無文的日子》
紀錄下樓豬潛到幾多米深

終於有文
轉個頭撞到千雪就仆街lu

你估佢哋撞到會點尷尬了

甘啱機動遊戲坐埋一齊就.....

係攤牌嘅時候啦
墨子你個衰人
你對唔住千雪就等收刀片啦

不知從哪來的搖鈴聲，響起後，便是我送入斷頭台的時候，眼看自己被眾人目送，眼前的這名劊子手準備揮刀，我閉上眼睛，迎上這段無情冷酷的刑罰。

卡車漸漸走上山坡，速度異常緩慢，但我知道，暴風雨的前夕，總是寧靜的。

「啊！！！」我不受控制的大喊出聲，風聲呼呼的在耳邊划過，卡車沒有減速，一路向低谷前往，心臟隨著速度差點跳了出來。

俯衝之後，卡車再次緩慢起來，我發現，這比起俯衝更恐怖，因為你不知道什麼時候是加速什麼時候是緩衝。

拐了個彎，卡車沒有加速，我們再次登上山坡，而這次的山坡更逗陡峭，相信不用十秒，卡車便會再次往低谷急速前進。

我用盡搾乾的力氣望向嘉柔，發現她臉容不改，還十分享受，天啊，現在的年輕人都喜歡被折磨嗎？

「啊！！！」耳朵再次承受無盡的尖叫聲，相信這叫聲能比起某重量級女歌手，幾乎能夠震碎我的耳膜。

這次的離心力比上次更加強，我閉上眼睛，用盡力氣捉實前面的扶手，尖叫聲一浪接一浪；我錯了，我不是進了斷頭台，我是進了屠宰場。

卡車終於回到起點，安全帶自動鬆開，站起來時差點失去平衡，下車後我猶如醉漢一樣，東歪西倒，幸好嘉柔扶著我，否則我便墮進路軌了。

「哇，你掂唔掂呀墨子Sir。」嘉柔帶一點諷刺來問候我，而此刻我的頭上肯定許多星星，開始看不清嘉柔究竟在左邊還是右邊了。

「痴線，玩多幾次都得啊。」

「哈哈，你面青口唇白喎，我地去抖下先啦。」

嘉柔一路扶著我的手臂，一路橫跨著這個卡通王國，我們走到附近一個小食店休息，而嘉柔便走去買水和食物。

「嗱，飲啖水先啦。」她捏開水瓶蓋，將水遞給我，竟然淪落到要一個學生照顧我，真是羞恥。

「食唔食呀。」她將咬了一口的熱狗遞給我。

「你食過。」

「唔要就算。」

「要，我想食。」

「而家唔比啦喎，頭先又唔要。」

「係咪唔比我啊。」我站起來，走到嘉柔前。

「你做咩呀，坐低啦，係咪想暈低。」

「你比我食咪坐低。」

「唔得喎。」嘉柔再次拒絕我。

我特意接近嘉柔，從後捉住她的雙手，然後奪去她手中的熱狗。

「喂呀，邊有得咁㗎，比返個熱狗我啊。」嘉柔向我撒嬌，臉上更開始泛紅。

我無事嘉柔，咬了一口然後遞給她。

她愣著看著熱狗，沒錯，我咬了她吃的那個方向。

「你食埋佢啦，我唔要啦。」糟了，我好像玩出火了。

冇人睇了
大家都棄曬故

麥sir要食學生妹了

係咪冇啦

已經唔記得晒講乜，唔想出就咪撚岀啦

可以睇返可以上一頁

要甜了

終於有文睇可唔可以比個好結局嘉柔同麥sir

聽日朝早搭車先睇

千雪派表示
麥Sir係千雪嘅

千雪去左邊

dse考生要凱旋歸來加油

等咗幾耐...

上次講到邊

下就自由時間 嘉柔約墨子 千雪約個個男仔

睇得幾開心 啲情節好dram

係呀 樓主知錯了 所以以後出文會突發 大家都開心啲 btw多謝各位繼續留係到同樓主癲 希望肺炎完之前可以完成呢篇文

追po L表示 之前樓豬開哂turbo就一得閒就check 下po 因為樓主3月尾話4月尾就完po
但係樓豬 呢排更得好慢 就會隔幾晚就check下 有時一check 撳都唔駛撳就可以走人
有時樓主仲比駛時間 又走左幾日數 真係好心淡

上連登都係想輕鬆下 加油呀

其實樓主唔出文/出得唔密係冇問題
最大問題係講咗會出又走數

另外想問吓而家係去到故事一半？
麥sir係咪教咗一年就走咗啦

各位巴打加油

各位考dse既巴絲頂住 考完electives又係一條好漢

召喚樓主文？

文

樓主幾時有文

打緊 但係未必今晚出 DSE考生不用等候 請即訓覺

樓主準備好似隔離個家明收刀片

過咗尋日嘅今晚了，依家朝早有未

打緊

樓主開定 《我在習慣無文的日子》 (3)

樓主再唔出文就推爆1001㗎喇

樓主係咪諗住開3先出文？

推到3

推到無文

又無文

推到樓主出文

為咗睇文 要準備去買西瓜

《我在習慣無文的日子》（1）

結果星期一至日都係無文

又無文，是咪故已棄

根豬表示：清哂asm都 唔出文

可能樓主真係太忙樓主加油 等你岀文

我覺得似偷懶多

睇來樓主想試下好似隔離個女神家姐故咁收刀片

等陣再出過打錯字

樓主之前日日都收刀片應該免疫㗎啦

樓主你係邊

又係你兩個

pin

因為你呢個gif 今日有文睇

咁係咪出得多gif就出多d文

呢啲gif 一張就夠 可以環保重用

今日既火星時區

聽住先，有文睇先再入嚟推

她愣著看著熱狗，沒錯，我咬了她吃的那個方向。

「你食埋佢啦，我唔要啦。」糟了，我好像玩出火了。

「Er…我買個新比你啦好無。」

「唔洗啦，你食啦。」嘉柔臉色一沉，我好像一個舉動將她從過山車的頂端一下子帶回谷底。

「我地不如入去睇下啊。」我用光速吃完熱狗，身體也恢復了不少。

「你行唔行到啊。」嘉柔隨即過來扶我。

「得啊，老虎都打死幾隻呀。」

「咁我地快啲入去呢到啦，好似全部都係三眼仔既野啊。」原來嘉柔不但對喜愛哆啦A夢亦鍾情於三眼仔。

進到場館以後，上千對眼睛看著我們，沒錯，就是嘉柔喜歡的三眼仔，裡面賣的不缺一些公仔，飾物等的東西，而嘉柔好像看上了一些東西。

「做咩呀，你鍾意？」我問她。

「係呀，好靚喎。」

嘉柔手上的是一個火箭形狀的夾公仔機，裡面擺放了差不多十隻迷你三眼仔，好像還會發聲。

「我送比你呀。」

「唔得，雖然有啲貴，但係我都唔會要人買比我囉。」

「就當係你請我黎迪士尼玩既回禮啦。」我拿走她手中的夾公仔機，想不到一樣是很長的隊伍。

排了差不多十分鐘，才輪到我結帳。

「咪住。」嘉柔匆忙地走到我身旁，還拿了兩個三眼仔的杯麵。

樓主今晚會擠牙膏 不過10點前出晒

一入黎就有文

係咪幾得意 有無三眼仔同好

樓豬 竟然出文

咩意思

兩個杯面

話你咁耐先出一更 仲好意思問人咩意思

幾正咁
細個見過有迷你扭蛋機可以係屋企玩

成日想買一個玩下

得意！咁樓主係咪會送盒比我地

十一點都黎緊

樓主弱智 成日吹水 等到後日十點都未有

我屌你老母

樓主不嬲都係火星時間

「可唔可以買埋呢兩個啊。」嘉柔低聲的向我求。

「擺上黎啦。」我也是服了這個嘉柔，特意在這裡買杯麵，不過也真是挺精緻的。

接下來，嘉柔也十分體貼的帶我去玩這個「水上碰碰車」

「好驚。」即使這個不是什麼刺激的機動遊戲，我也情不自禁的說了出來。

「痴線，驚咩，慢到好似海龜咁喎。」其實比路上碰碰車還要慢許多。

「講笑咋，小朋友都玩到，我會驚？」我指著那船上的那對母女，開心得很。

我們再次使用快速通行證，十五分鐘就能夠上到這首水上碰碰船。

這首船的造型和碰碰車幾乎一樣，只限兩人平排而坐，而且還挺擁擠，我們的的肌膚已經相互貼近，岸上的人看著可能還會以為我們是情侶。

坐著船經過瀑布，小漩渦，河道，沿路真的會與其他船撞上，一個不小心還會讓你來個360度的華麗轉身。

「哇，大佬，點解仲好似暈過頭先咁既。」剛才的不適再次回來。

咦，且慢，那隻船上的是…

「哇！睇住呀。」

屌你老母唔係真係千雪呀話

如果hurt到千雪既話我棄故了

咁多日冇出 咁就冇啦？！

仲有

好彩

又比假希望

即管放長雙眼睇下你仲有冇

幾日冇上水 竟然仲係一更
我都係寫定遺囑 叫後人燒番篇文比我算數

Btw 千雪派<3 米搞我千雪bb
唔係個話 樓豬屋企就有疑似爆炸品

咁你出未？屌得少？

死人墨子要整喊千雪啦

睇吓朝早起身仲會唔會有文

留名等睇撞到千雪
然後樓主今次應該唔只收刀片

各位可以早啲唞啦
樓主話有咋佢都冇話幾時出

我就係要呢啲.gif
但樓主唔知係咪話4,5日考先有
所以我都係瞓返4,5日再入嚟

樓主講好咗嘅文呢 去瞓啦 都未出

樓主係到

原來就黎爆po 咁爆左先po文啦

勿推爆

PO3 LINK：

出你就出啦

咁惡

屌認真係度拖做乜鳩

我唔係全職打文的

我都知 唔係話你出文出得唔夠密
但係你次次都話出 講完又唔撚出 做乜鳩？

1001

1000